歐聯決賽去酒店睇波

果晚唔想去酒店逼，想book間酒店訓喺度睇
有冇人知邊間酒店房入面有裝now？

扑埋野？

book咗六國，同sp

屋企買now e睇咪算

唔好哂吖嘛，一路睇一路震

有冇九龍果邊？如心入面有冇波睇

廢事嘈到屋企人啦

打去問

我都想知邊度有沒睇

班女女唔識波話唔清楚話得個有線體育台，但唔知包唔包歐聯

你問佢有無now 634 or cable656
佢實答到你
聽電話嗰個唔識佢問兩問都會知

點解熟口熟面 年年都有個咁既po

lm

巴打心水清，似有marketing推緊呢個風氣

叫條女一邊含一邊睇波仲正

咁多位有冇推介啊？

Hotel icon 問下有無

8度

九龍皇冠假日